{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 해루피아펜션(2022.05.리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペットの入室を拒否されることもあり、これも払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。 予約の特典としては、個別バーベキューと全客室前のテラスでバーベキューが楽しめます。バーベキューの利用時間は入室時から最後の炭火20時までです。 一軒家ペンションの場合、IPTVと無料Wi-Fiを利用でき、屋外テラスとプールも提供されます。 プールは7月1日からオープンし、ラッシュガードや水着を着てご利用いただけます。 駐車スペースもペンション内に設けられており、干潟体験、ポイント案内や道具無料貸し出し、船上釣り予約、海流体験など様々な活動が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペットの入室を拒否されることもあり、これも払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。また、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。また、個別バーベキューと全客室前のテラスでバーベキューが楽しめます。バーベキューの利用時間は入室時から最後の炭火20時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合、IPTVと無料Wi-Fiを利用でき、屋外テラスとプールも提供されます。プールは7月1日からオープンし、ラッシュガードや水着を着てご利用いただけます。駐車スペースもペンション内に設けられており、干潟体験、ポイント案内や道具無料貸し出し、船上釣り予約、海流体験など様々な活動が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 627
    }
}